唔想罷課又想支持運動既父母，小弟有一計

頭盔 口罩 家長信
冇錯 就係咁簡單
寫封家長信俾小朋友帶返學，因安全考慮及煙霧彈毒遍全城，請學校允許敝子/女配帶以上裝備回校，以策安全。

特別係MON緊PO既藍二代呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳